Sharp AQUOS S2 賣1600 粗用玩得過???

如題
見佢仲係630夠唔夠打普通GAME

普通game應該無問題

個frd買咗唔錯

例如係咩驚
clash royale果啲都幾順

都係呢類大路野

不如買htc u ultra

都係1998之嘛

當玩下全屏機

用緊$1800那一水, 有玩怪物彈珠. 普通Game沒有問題.
本身粒U已經好慳電. 萬一唔夠電, 可以開"極限省電"模式, 黑白mon. 有時要鎖locker/打緊波就轉用這個mode慳電.

咁早仲download埋台灣個update上去 Android 8.0.

仲有貨咩？

UU係食電怪嚟

用緊，夠輕夠細部
跑步撚搵左好耐呢隻size
日常用唔點lag﹐幾中意指紋制可以當back制
係影相差少少

用緊
做後備機
個mon幾靚

夠做架喇

前幾日check淨係得高配版先有得upgrade.

巴打update咗有無咩問題?

無咩問題，玩左陣face id.

啱啱都update咗...個通知bar下拉變樣衰咗。
仲有就係個網速跌咗出黎，乜料啊

BB100同中移動4G，係中移動唔知叫唔叫正常。

CSL LTE…得14M download…

18M先啱…

1手ok, 2手補錢買iphobe好過

高配升左8.0,face id好快吓

用咗幾次嘅感覺唔錯, 放平再拎起唔洗撳掣, 就可以解到鎖, 雖然安全性唔高, 但方便過指紋

開發人員選項個度, 最底有個"全面屏優化", 啱啱開咗, 但我玩開嘅game, LiHKG 都無影響

唔知係咪我錯覺，哂電咗幾多下

用咗一個禮拜
有冇人成日橫掃個指紋位，冇反應，去唔到 background, 要掃好多下 都唔知機問題定咩
呢個 function幾好，唔想整粒 suspension ball

我那部就跟之前差不多, 橫掃去background有咩程式用緊. 感覺由中間開始去掃比較易D. 不用由右至左/左至右成粒掣來掃.

買來都唔打機, 為咗個品牌為主
打機 買 小米 SE 710 首部 用710 U 手機.

升左8.0冇左app clone?

標準版都有得升8.0?

台灣那邊官網昨天出左.
港行都可以照升上去. 跟住做就得.

台版rom響香港用唔用到VOLTE

上面兩隻角有冇方法整返圓？google pay 可否完美支援？

今晚試下先

唔該，你唔post都唔知，system update完全無反應

係，永遠都話已經係最新版本
原來要自己搞

不過升咗都唔會當主機用啦，寧願用部zuk z2， 有rom刷，有3.5mm 頭

google play有個"屏幕圓角sharp"嘅app
唔知而家仲有冇

同埋有日手痕用防毒scan一scan
竟然有發現
唔知係唔係誤判呢

有呀！用緊CMHK

港行遲啲都會有OTA，但唔會好似台灣咁OTA和卡刷俾你。

始終這個都是台rom, 有啲巴打未必Like, 咁就要等多陣，等港行出OTA。

台版卡刷之後就收唔到OTA...

怕麻煩嘅唔好卡刷

還有一樣野想講返, 今次部機update後, 應該加入了 Project Treble.
由以前Smile UX更新畫面, 改為跟原生Android系統更新畫面一樣.

更新後

咩係Project Treble

1880個陣買佐，幾好用，不過初初個google play 唔識auto update app

咁設定同其他地方會唔會比7.0果陣更加似原生Android?

跟舊的版本一樣都是Smile UX咁. 只是更新部份分離左, 似返原生更新版面, 現在還未知會否同親生仔接近/一齊可以得到更新, 但我覺得好大機會慢過親生仔D機, 睇下到時慢幾多.

想買，邊度仲有

Sharp 官網 ，琴日見仲有

Thx
返到屋企即㩒

試咗幾日8.0
慳電咗,
虛擬導航掣變咗無得關閉, 只能隱藏
相機無提升
指紋掣間中失靈(?)
無咗app分身
多咗face id, 但我實測有D慢(around 2秒), 唔知係咪我錄得唔好, 雖慢但解到
強掣app 比例個setting 好似入咗 開發者模式

請巴打們補充

請問你地update8n0 前有無reset部機？
我睇佢話如果部機有加密必需回復原廠設定先

係咪即係雙開 app?
7.0 嗰陣支唔支援 WhatsApp 雙開

yes

想問下你地買咩色?
見平平地唔想買黑, 玩下其他

藍色幾靚

藍色幾靚, 仲想買個日本足球隊個D貼紙貼上去
但佢白銀色銀個D紋又幾好J

Black sold out already

我都係想買白/藍

啱啱撳左部藍自取
要等到20號先有得拎

粒電得3千
點捱一日

我用黎做後備機捱兩日喎⋯⋯你做正選呀？

太耐冇用過android
覺得5.5inch 3500電係機本

咁你講咩

有無MON貼/機套推薦?

呢部野正一食電怪，用咗一個月我就無用

升左8.0幾爽

芒貼真係好難搵

點解要用mon貼？

後備機好粗用，易花

加左價 $1780
頂

呢部野都學人加返價

1600 入手白色

加價前買？
想買部俾條女做副機
今日一睇竟然加價

上個星期買仲係1600

係 星期一買

呢部機會唔會有鋪頭賣?
想做孝子買部俾老豆,睇緊呢部或者ZENFONE5